{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_002236",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "어반브룩"
    },
    "text": "アーバンブルック (어반브룩)\\n\n光州広域市南区林岩キル181\\n\n光州広域市南区に位置する飲食店は、ウェディング、パーティー、展示などのいろんな文化行事が楽しめる場所です。広々とした駐車場と芝生広場があり、家族で行くには最適な場所です。素敵で洗練された雰囲気が特徴で、恋人とのデートコースとしても有名です。洋食メニューのパスタやピザから、韓国料理のどんぶりまで、さまざまな料理を楽しむことができます。光州ピザで有名なお店だけあり、ピザの種類もたくさんあります。洋食や韓国料理、それにさまざまなドリンクが揃っており、老若男女問わず気軽に楽しめるファミリーレストランです。",
    "QA": [
        {
            "question": "アーバンブルックはどこに位置していますか？",
            "answer": "アーバンブルックは光州広域市南区林岩キル181に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アーバンブルックではどんな文化行事が楽しめますか？",
            "answer": "アーバンブルックではウェディング、パーティー、展示などのいろんな文化行事が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "アーバンブルックの駐車場は広々としていますか？",
            "answer": "はい、アーバンブルックには広々とした駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "アーバンブルックの雰囲気はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "アーバンブルックは素敵で洗練された雰囲気が特徴です。"
        },
        {
            "question": "アーバンブルックはどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "アーバンブルックでは洋食メニューのパスタやピザから、韓国料理のどんぶりまで、さまざまな料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "アーバンブルックはデートコースとしても有名ですか？",
            "answer": "はい、アーバンブルックはデートコースとしても有名です。"
        },
        {
            "question": "アーバンブルックは家族で行くのに最適な場所ですか？",
            "answer": "はい、アーバンブルックは家族で行くのに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "アーバンブルックではどんなドリンクが揃っていますか？",
            "answer": "アーバンブルックではさまざまなドリンクが揃っています。"
        },
        {
            "question": "光州ピザで有名なお店ですか？",
            "answer": "はい、アーバンブルックは光州ピザで有名なお店です。"
        },
        {
            "question": "アーバンブルックは老若男女問わず楽しめるお店ですか？",
            "answer": "はい、アーバンブルックは老若男女問わず気軽に楽しめるファミリーレストランです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 411
    }
}